新工面試

約左11點，10點9到左office。但同我面試個條友開緊會，佢同事話佢大概11點就會開完。d職員就叫我坐住先，可以填application form先。之後，就填到依家啦.....

坐左45分鐘，我應該點做
係咪叫我走

主動搵人問下

開緊會 唔得閒 聽日再黎過

考驗你既耐力

畀我就唔玩電話
啲仆街好小氣

如果你真係想做咪繼續等，麻麻地咪走lo

呢個真，等幾耐都唔應該用電話